敎院校長張仁良係偽善撚

每次日本有天災人禍，大把支那人或者廢老話人地抵死，你個陣又唔去譴責？

可能係佢個仔先會咁緊張呢

華生

so dirty !!!

佢偽善還偽善，而家係佢地頭發生呢件事，所以佢先出聲姐。